[ 聽睌炒車? ] 車路士 對 利物浦 13

go

slow

Slow

SLOW到

未開波就13

Fast

有無人望到jota個樣好想笑
個頭又堆草咁

見到糟糟子就好掛住我摩

呢兩日好夢幻 估唔到登鵰到兩個

用左31秒開po 檢討下

唔記得起草稿
sor

德甲第一輪now唔會播

第一眼覺得似Breaking bad個演員

李典個紀錄只贏不輸

屌摩like咗jota fail條片

下個買邊個

回家吧

講笑咋

上任康樂組長指明接班人

SLOW

fast but slow

最已陣

kabak done deal

Karius

簽左Jotaro
係咪有得出帛金之星

thiago 86 ????? 高過軒???

好似調轉左

用咗成31秒，樓主檢討吓

21調返轉

79

やれやれだぜ

第四中堅無哂消息 睇怕跟住都係得返賣人news

haaland goal!!!!!!

Bino已在陣中

沙高咁撚肥壯

多2-0

無MATIP

盡量10秒內
冇你咁多機

獌會唔會輸多粒？

又挨眼訓睇獌熱血反杯

沙高做咩事肥成咁 完全冇修身喎

普巴咁屎仲有人工加

沙高成日開罰波
係咪侮辱緊曼年

係，本來無諗住睇，而家要幫我曼打氣

曼有咁多尖刀 點會反唔到 this is 侮辱

真，綠木同vdb救世

唔知我利今季破唔破到大巴戰術

戲本嚟講係破唔到嘅

唔推佢上去真係玩死佢
叫佢控中場球球效失

希望隻綠木好似Rashford咁跌watt
再進化落去真係唔撚掂

greenwood 入波就搞笑
叫雞被雪但救世

仲點進化
成隊都垃圾

水晶宮d反擊幾磅

曼冇防中
Pogba bruno vdb好難一齊出，點都要加個麥湯/牙fred守，除非鑽石陣，但對閘又唔攻得

vdb救世了

學臣防反

反CUP準備

馬貼呢

獌狗d波悶到

前面幾隻好撚哨得

沙高依家咁撚肥嘅

條撚樣係咪間諜嚟

Zaha

第一下唔比
越位先比

屌咁都走個越位

如果單計今場 xaha有無30m身價

咁遲先吹

技術一流
決定九流

好似唔撚識咩係offside 咁

ayew都幾廢下

一分鍾失三次

水晶宮啲Finishing好少少都入多兩球

曬左幾多球

13 痴撚線

兩邊鬥廢

好似睇緊我地咁

屌那星隻9號剩係識入利波

買左兩邊冇入波

12M？

rashford

WTF penalty?

你可能輸

街場MK

睇緊曼果場, 真係唔知曼廢定水晶快
水晶反擊好撚快前面果3個

漸凍人

10蚊啫

扮牙朗

好難睇wor

YES! YES! YES!

下半場sancho無料到

12M

比清 靠你啦

今晚真開心

Pen

livarpool

慘

12碼聯

Mane省手

冰人

聽晚有排受

其實晶宮已經miss左好多chance

獌隻冰人好勁

咁手球 佢地有幾黑

獌聯冇pen拎仲要食pen

屌 12碼都唔入

...

12M Saved

On9..假撚到

12碼聯又有12碼

英超反了

四肢亂咁fing

雞都唔識執

條友係咪弱智

我買定11 21先

艾耶世界級

.....

上季都係復賽後先黎料

ayew

係 好多反擊機會 但鳩扭

12M retake

屌on9

射過？

Ayew係咪打假波

嘩踢假波啊

乜撚野垃圾十二碼黎

睇怕都係
重度嗰隻

屌你老母

屌拿星我呀婆都射得大力過佢

笑撚死

repen

放水，球波細力到。

粒波慢到我阿嫲都救到

捉到咁緊

又射過

又射

,射多次

哈哈哈

屌你係到思考人生

goalllll

咁都得

0:2

獌狗

Zaha score

咩波黎

45分鐘任射

Goal

好撚歡樂

笑到抽筋

救12碼都空炮
究竟要有幾柒

ddg笑料

係咪想逼死曼聯呀

係咪加利仔?
咩2inch, 出左就出左架啦....

siulun4

如果入左但跳左出黎 洗唔洗重射？

沙球救老母

咩料
笑撚死我

為咗逼宮買人可以做到幾盡

曼有山曹了

獌連一開季就賣笑

zaha應該好爽

射到入為止

呢啲先係十二碼

輸10蚊睇獌輸波

49000 12碼都冇埋仲有咩價值

痴線曼呢場逼害味濃

笑左

我地唔好笑人呀 聽晚硬野

屌你真係迫害

忍咗好耐

艾堅遜

即刻2億射落多仔到

好正，不過有少少橋枉過正

得益

講真呢個新球例好西
叫啲龍點撲

好似踩住界喎第一球

屌你老母件9號真係垃圾嚟
Pen果球真係咁啱-6 佢無望人隻手
到底佢係諗係點做先會諗咁射？

完場官宣辛祖嗰陣唔好喊

2億精？

大家都係受害者

你老味仲要救到先返轉頭

真係好撚肉酸
乜撚野disgrace
講咁耐波都未知咩叫中立

btw ayew 個goal冇撚咗

仲可以轉人射?

改左例 之前龍可以偷雞早啲出嚟封位 但今年改咗隻腳未掂到波之前一定要踩界

DDG or Pewdiepie?

場波由悶到仆街
踢到勁好笑

離左少少 好似係

12M入多咗

重射點解可以換人?

但如果入左 但龍門冇踩界呢

所以射唔入只可以話自己太廢

獌

真 講真呢球射果下先出一步其實好平常
以前d龍 前鋒跑緊已經偷雞行出嚟

in

舒服果啲西射法會玩晒

笑死我
其實條例都幾鳩

咁不如話球手球都係橋枉過正啦

艾耶垃圾

辛祖見到d咁嘅垃圾隊友都仲去死怪得邊個

皇者獌

激嬲最聯 準備比佢哋用錢撻死

有辛祖咪又一鳩樣

多3-0 haaland又goal

要兩隻腳都踩住線定一隻腳踩都得

笑撚到標眼水

一向都話學神真利

條友不嬲都係 又獨食 射波又廢

咁伸都幾難唔吹

咁樣吹冇問題
條例有問題

sancho助攻

神救機會越黎越少

長知識

又話唔可以fake一野先射
但般奴同埋舒服仔係fake一下先起腳

遠藤保仁

冇var就話可以偷下雞
有仲唔執正嚟做

獌爛船都有三根釘 點都有啲吸引力

所以唔係有VAR 問題
係條例立果時既問題
你咁寫佢咁睇

好耐冇見過咁廢既球員 ayew

Dioga Jota: "It’s just a really exciting moment for me and my family. All of my path since I was a kid and now, to join a club like Liverpool – the world champions – is just unbelievable. I just want to get started." #awlfc [lfc]

Jota: "It is one of the best teams in the world – the best at the moment because they are world champions. When you look at the Premier League, you always see Liverpool as one of the biggest teams in the country, so it’s impossible to say no."

Jota: "#lfc are a special team; the way they press, the intensity they put into the game is just another level and that’s what I want to be part of – that anger to play the game and to score goals. I think that’s a great way to play the game and that’s the way I want to play."

唔好話神唔神救
但唔踏前根本好難起步救

獌要買人啦

有時踏一步係捉錯timing姐
等佢起腳先跳點撲得切

打開龍就知 唔偷雞出嚟封 基本上佢唔係射中間都冇可能救到

球證係艾狗wor
佢食錯藥？
獌養狼狗咬春袋

咁不如個龍踢之前跑到出12碼點都唔吹啦

手球改例其實係合理

但12碼改例好不利龍門

咪撚買sancho呀 見佢同haaland好有默契

笑笑笑收嗲啦

屌

射方基本上站係不敗之地

反cup了

精工啲反擊下下都好輕鬆咁

仲爛？變撚咗鐵達尼沉撚咗好耐啦

仲要debut goal

地標goal

原地要飛真係難到仆街

Agger
變相個12碼有少少力同角度都入
龍門好難玩

可能用2億包起sancho同Upamecano

沙高真係

Dioga Jota: "I am a team player. I play up front and my job is to find a way to score goals and to provide assists and that’s what they can expect from me – that I will always do my best. I will always try to help the team in the best way possible." #awlfc [lfc]

Jota: "They [#lfc fans] can count on me because now I am one of them and I will give my best."

VDB勁到

沙高

又輸沙高

VDB

冇變過

燈？

捉到路都冇咩機會救到
因為球速會快過龍門落地

真.Vdb

三個後防都笑料

其實覺得換左中堅+so狗教後防build up
曼連個陣都夠做ge

成場唯一一個踢緊波既人

沙高食藥未

晶宮個後衛咁撚柒又咁熟口面

仲要顧埋隻腳
救條撚

沙高條垃圾

水晶宮班友咁多機會都唔把握

頭先邊個話買沙高返黎做第4

臨天光先黎賴尿

未俾人同化啫

我哋嗰個？

利po d燈力一如既往

沙高有救心股份架屌

沙高真係從來冇令人失望過

係咪又90+X十二碼

都唔知係咪撈埋藥廠 又玩減肥藥又玩埋救心

令人失望個方面

隊19000咁都有歐聯

兜野拍左落去

換VDB之前成隊波無人跑
有81控球有咩用

zaha

1:3

佢果種手忙腳亂真係好獨特

3:1

係

zaha追住屌

好波

靚到

衣狗

沙高好笨絀

又話zaha 差

要買sancho啦

懦夫咁樣比人轉身

岩岩有好多手足話zaha乜乜乜
唔點名啦

點解vdb 會揀34呢啲咁冷門既no.

ZAHA

好似我地輸比LEEDS 果球

Zaha 擺明弱點攻擊

連迪路夫點解叫漸凍人

力架之逆襲

俾麥佳亞come左巴嬲到
射爆你

沙夏high到

因為Nouri
呢個真心respect

紀念佢老友

獌連兩億防線勁到

靚撚到

發覺獌狗成日人多打人少都輸

諗番起沙高+老虎+屌摩,個龍仲要米仔既日子

zaha傳比衣狗應該會炒

真係冰人

好似因為Nouri

費sir

個vdb有啲hea

個時互射十二碼杜迪克d動作係今時今日犯哂規又跳舞又衝出白界線

exact7ly

睇黎會買辛祖

點解打中堅都可以無力撞

Ajax 舊隊nouri腦有事，變左植物人
所以ajax好多都34號

晶宮都6分了

仆街 呢鋪辛祖仲唔成魔

買兩個多仔

所以真心on9

明知DDG近柱係死症
麥龜移位封遠比ZAHA起腳咁既FEEL

免費幫獌接收vdb

佢花名冰人

個新仔左閘幾好 mark死greenwood

都未射已經舞前左兩三步

究竟係晶宮勁左定獌狗又廢返

尊重啦，世一後衛

世一去咗鏟雪啦

我覺得幾好，幾肯撞牆走位，不過啲獌狗唔係好夾佢咁

屌你老母，興奮到瞓唔到呀

獌連不如一野轟落去upxxxxx到啦
佢地後防睇親都柒

8000萬鎊世一

好撚冷靜

心繫監倉 冇心機踢波

Woodward嗰眼神幾撚有火

唔怪得連韋特文都34

$$$$$

但唔好駁機去希臘🇬🇷

加利狗話獌唔簽人
咁幫獌入波條友乜水嚟

好興奮呀.jpg

古華特仔都係

驚佢遲啲成個人都著火 魔性唔講得笑

Vdb係咪比雲達沙水佢去獌

如果唔係精宮d人咁廢一早大炒咗

冰人同麥龜2隻都慢一齊出唔柒就假

又要洗錢買人買球證

我愛學神，我愛學神

阿姨D走位差到

多3-0 end match

衝入人群

又報恩

曼市火魔

米勞奴有招打門楣都救過波

6mins 費格遜時間

呢個真
佢間屋都夠膽燒
我哋買到人已經當Fsg神咁拜

條路自己簡

米神救12碼一定好過ab

是9但啦，入到一球當獌贏

廢過巴西神鋒祖連頓

仲開心過呢幾日簽左兩個人

都合理嘅個12碼玩咁耐

對中堅廢到
買到山曹都一定柒

咁呢球都無咁誇張啦
都係快一拍出咗白線
adrian救車果球都係咁

屌nowtv啲獌狗榜術口衰到

好似得巴塞同獌揀

80m真係笑極都仲有野笑

sancho喺多打得好好地 垃圾曼咪撚害人呀

但成班有速度有體型
係咁爆19000後防

so sir在下一盤很大的棋
聽日 sancho up唔知咩一字排開

吹到話佢係新史高斯

我利聽日做遮醜布

50m買英藉

好驚聽晚到我地俾人笑
條後防個態

精工成隊除左中場中全部都係黑腸鳩爆

嗰兩件廢物連人地車尾燈都見唔到

爆去人堆不如爆去角旗好過啦
明明幾下反擊應該要有
點知連少少威脅都冇

去巴拍返迪壯好過啦

成個下半場獌比人打反擊出好多醜
唔輸456算好

sancho+Upamecano+telles

我地果幾個好唔到幾多

一反擊全部dup低頭向前跑
好撚恐怖

件漸凍人成張紙咁
痴埋去實有著數

起碼有49000做遮醜布

下季黎利俾高普攬攬

冰人都38M㗎

我睇半場已經爆左好多次
有一次得就搞掂啦

1:3 ft

shaw都38m

3球都連迪懦夫

老虎都唔會失啲咁嘅波

已經唔記得碌梳係大傷之後回塘定本身都唔掂

VDB: 屌 上左賊船

其實加加埋埋唔平過鏝城果條防線

如果打得起 VDB應該會好勁

本身好似冇咁肥

唔值咁解

可唔可以去利

AYEW條傻鳩無腦

唔好拎我利傳奇6號同d水貨比
ok?

荷蘭老母即刻打電話啦

但係好撚快
成日想推右走左

VVD 叫佢過來啦

垃圾中堅既滋味 有排捱

明明同ZAHA兩條撚樣打呢條咁慢既防線
佢都可以妹一陣先比

wan bissaka已經算係最值

冰人個腦未解凍呀

體格好似爭d

睇完曼連輸波
準備睇達sir大炒隊不知名榜尾隊

我哋蝕底啲，用古蹟換

ZAHA仲勁過獌堆前鋒

防守好過兩個中堅啦

成場係咁比人打反擊都唔停
高狗哥狗半場就停你啦 祝你長教長有
其實曼年手牌真係好靚

整個荷蘭幫都好
promes加埋depay

不過都係入唔到國家隊

如果普捷天奴教應該會救得起

得防守勁

南閘要d閘識傳中

成班on99咁企

三中堅右中堅遲早係佢
獌改踢三中堅佢應該仲好
上季獌尾段無咗Shaw, 條友要上埋去助攻
即刻問題現形 仲搞到自己進退兩難 防守都差埋

都有d驚曼年換教練
成手好牌唔使點買人

獌成日話唔買人，明明係買撚咗好多但唔識用/變哂水貨

好似拜嘅體能教練好重要

得罪講句 係蘇廢

賤格到
賣幻幻去火坑

千古奇冤莫耶斯

廢撚到痴線 成場比人係咁反擊冇停過
D人全部國腳級 換左肥普真係有d驚

俾啲時間蘇帥啦

咪一撚樣

六月飛霜雲高爾

Yes 最衰係木狗格狗唔買人

訓左冇睇

好多大帝同天之驕子
又無隊長壓得住
而家個隊長係麥龜

股東：有錢一定好咩？睇下獌？

睇沙夏係old toilet 慶祝都值呀

是
一定因為沒有一隻好勁的右翼 例如辛祖
和世界級的中衛 如upc唔知咩
和世界級的左閘 例如telles
今晚簽曬佢聽日強勢回歸

聽朝新聞係獌買人先定火燒木宅先

冇個osf睇住

好彩比ching無睇

講得好
永遠支持蘇帥

買完bruno 應該諗住當佢小花咁用carry成隊自動波

買人先啦
件木狗頭先隻眼識噴火

佢做隊長真係r撚哂頭

呢隊曼如果對阿仙奴，淨係輸反擊，已經輸死

元朗ching又話獌狗贏硬唔使睇

下季free普巴過黎
Welcom pogba!!!

不了

米癲拉

尊重啦
佢喺獌入面好有地位的
今季獌件作客波衫直情係麥龜主題

行行企企真係多得佢唔少

Bruno好似三杉淳咁 踢唔到全場
最尾個樣好似就黎抖唔到氣

睇佢買人方針，仲停留十幾年前既思維
同埋唔明點解曼鍾意用小組彈彈波做突破
班波波底又唔好，成功率又低

呢件唔要，人工又高，踢波又廢

不過你叫我諗
我都up唔出佢地邊個似隊長
一係俾普巴

直頭覺得佢地訓練/心態都好有問題，個球員本身有質素既馬狗福狗普巴bruno岩岩開始都係有表現，個個都無進步/慢慢收皮，greenwood長踢哩隊西波都分分鐘玩完

個領隊無自己破密集方法咪會咁
但踢BIG6防反就爽好多

買人都算
戰術真係睇唔出有
都係見步行步咁

ddg年資都夠，係唔夠霸氣，唔似我地軒隊

Ddg掛

仲有成季密麻麻俾蘇斯克查chur

拜淫搞咩
德甲第一場就出事

炒人8粒

有段日子好似比過普巴做隊長 果期好似打得起

Thiago who

有名你叫史浩克08

原來費退休之後
獌每年都會買一個中場中

ddg唔得啦隊波身份助攻比對面咩

靠馬福james自己爆發

其實佢係so9黎左先hea
法國佢跑好撚多

買極都唔啱佢哋心水

Daddy都搞唔掂班大帝
其實個陣請安76番黎可能都唔同晒
So9都係後生 無咩霸氣

條撚屌揀波踢啦 係踢魚拉突先咁差

又係大賽球員

好彩我地有紅太陽同thiago

岩岩去左睇戲
原來hoever已經登deal

前中後都買唔少啦

普巴中完支肺都一排無波踢
咁都有正選
仲要踢得咁廢

So教到卡迪夫城降班睇嚟唔係浪得虛名

快到追唔到post

曼年高層又幾有眼光
蘇蛇教挪超都拎唔到冠軍都敢請
雖然FSG到度縮 但總算識搞波
格拉沙都要支持佢地長期管曼年

幾時先有signing vlog睇

仲要比D機會
快快手搵RB 阿特蘭大li兩隊個教頭/普sir啦
遲左就無 大把隊等教頭用

莫耶斯開壞個頭 再用大腳斬波戰術應該好大壓力
其實肯呢三四年既財+時間 support v92既話
應該仲有起色過依家

V92走得太前

起碼有飛路蘇飛先

真 安76 或者 肥普，教同一班波應該可以教到好勁
So9 真心唔夠班，但係上兩季都有一段時間谷得起隊波唔駛比人炒，上季又有前四，都唔知好彩定唔好彩

賣曬班大帝佢 再搵阿特蘭大個教頭咪算
LI個真係近年達sir普sir以外冒起得黎最有料到

其實邊個都冇所謂，以獌資源係夠support佢地
但問題係每次未真正rebuild完就換教頭
仲要換個完全唔同style既
上手買果d又完全唔岩用

但起碼唔係宜家li個咁鳩先
廢中LI D儲印花狂魔都唔會就出局落後唔換多個出黎攻

如果蘇蛇教耐d 曼年真係有機會係下半版
諗起都興奮

唔敢講，咪一鳩樣已經loop左唔知幾多次

買人亂石投林既問題唔解決咩人教都係假
換教頭要比埋權佢組軍甚至可以郁隊中主力先，唔係一日比班大帝騎住係唔會有作為

After one match, Donny van de Beek (1) has lost more home league matches for Man Utd than Sadio Mane has for Liverpool (0).

Sadio joined the Reds in 2016.

上年唔係武肺擋一擋一早收左皮啦
俾佢捱過左仲好
曼狗沉多兩年啦

d球員狀態keep住咁樣
蘇蛇半季就玩完啦

好mean

FPL入完泰亞尼就無正選 達sir我屌你老母?

蘇蛇起緊帶到曼年落降班區先好比人炒

熱身受傷
呢件真係玻璃到on9
我都買左

文尼第一季唔係主場輸過俾晶宮咩

Anthony Martial, Mason Greenwood, Marcus Rashford, Daniel James and Odion Ighalo produced 0 shots on target combined against Crystal Palace.

重傷

獌狗搵學神教有冇得諗
話晒都係名帥

獌亂入： 但無錢就一定唔係好囉

學神真利，一定唔會

老實講 響中超搵球員黎英超救亡已經夠搞笑 仲要唔係咩頂級球員

未坐正屎忽撞棍嗰期唔識輸波
坐正就黎料

我獌做咩唔出雲比沙卡

仲話要買
你估個個都係卡拉斯高同保連奴咩

仲以為12碼

椰子有D料到
但應該撐唔到好耐

燈

跟住vdb又係搞笑 為買而買 完全唔係對症下藥 之後有無正選都成問題 簡直害死佢個人發展

咁快收皮

OFFSIDE無事

美羊勁到

勁

又突左少少出黎咁on9?

都係 自從費蛇退休佢地就好似中左降頭咁
感覺佢地唔係好知隊波既問題係邊，成日覺得買個球星就解決到問題(普巴..麥龜...辛祖)
個人覺得佢地依家係冇form 多於個別球員問題

不如廢中算啦

獌個木狗一日唔走 一日獌都係繼續換人

要買都防中先，pogba bruno vdb好難一齊出

報應，有啲嘢要還嘅

進攻冇form,依瀨12碼同球員個人能力
但防守就好似個人能力出事多d

見獌墮落真係好開心

後防起碼搵返一個有領導能力嘅先啦
唔覺得80M有呢種領導能力

獌成位波都冇走位，冇戰術，好似一隊球星各有各踢咁，不過獌咁有錢，搵到個好嘅教練，執返幾季就搞掂啦

其他我利復賽後一樣踢到pat屎咁

arsenal 真係比達叔train得幾好

打工仔心態 個個都2 30萬週薪 點會同你搏命呀

獌真係良心僱主，人工高又夠hea, 打工仔嘅天堂

WTF發生咩事

達sir上之前阿記成班都係打工仔
依加幾勁

撚sir唔會聽日上完榜首就落唔翻黎貢老土牙嘛

London, Manchester, Liverpool全部都係藍色
Molamola

我的眼淚也是藍色的

依十年八載以嚟都覺得阿仙奴嗰班係少爺仔，依排佢哋好似真係有啲改變⋯

高普提起過Jota未

“He has the speed, he can combine, can defend, can press. It makes it more unpredictable and gives us real options for different systems.”

Jürgen Klopp is delighted to have landed Diogo Jota.

JOTA黎左,有冇人擔心南野又變成無得踢

一定唔會發生 唔使擔心

公務員咁囉
最on9係踢幾場好波就會好快加人工

見埋人地條女添

認真睇好jota

咁講真jota高班過minamino係事實，點都排佢先既

睇到獌洗錢人工排歐洲頭幾都咁柒真係好爽

Jones rojo呢d唔用嘅都咁高人工，所有球員都拎佢地做標準去傾

南野踢攻中 jota頂三箭的
加埋要輪替jota肯定頂文尼先 暫時我地得左無替補

錘咁中得柱通常都輸

今年英超一定好撚難踢

冇球迷入場

on99

d企位教阿記一定要傳俾ceballos咁

Saka 2球一模一樣咁俾

英超開季咁多場1場和波都冇

睇左85分鐘好似好熱血防守最後咁樣入法 笑4

個力架發夢

踢得好果隊輸

谷你老尾咩椰子 輸多粒收工啦

聽晚味和

what is jota shirt number?

20

又吸傷

有段時間吹到好撚勁
反cup巴黎嗰排

以為入咗獌post
個個係到笑獌廢 踢得嗰一場就笑定先，唔驚燈到俾獌狗雙殺？

呢個真,人地輸波買辛祖

獌擺明暗黑兵法緊啦
明顯係逼緊董事會落bid bid辛祖

J還j 睇返啲數據 祖達其實麻麻wor
係入波助攻傳球數據都唔值依個價
有啲擔心

插水成癮

其實插得幾靚

Wolves are eyeing an ambitious move for Alex Oxlade-Chamberlain. #lfc will want to recoup as much of the £25million they paid to take him from Arsenal in 2017 as possible if they are to sell the 27-year-old. #awlfc [mirror]

Barcelona have been banned by La Liga from signing Gini Wijnaldum due to their dire financial crisis. #awlfc [mirror]

Barcelona are struggling with a £510million-a-year wage bill and will not be allowed to buy Wijnaldum unless they raise the money with player sales first. #awlfc [mirror]

La Liga has given every club in the top division a limit of how much they can spend on transfers and staff dependent on their financial results in the past five years. #awlfc [mirror]

Liverpool will ultimately pay more over time for Jota than they’d likely have been willing to shell out in one lump sum. For example, Wolves would've accepted a straight £35M offer, but #LFC wanted to spread cost long-term & therefore paid extra because of that. [@TheAthleticUK]

what？ 為咗個分期付款 貴多6m

英超波圖

借錢唔洗比利息？

窮到 睇黎想FSG都買多個後備中堅真係冇望

有錢
Thiago 就唔洗搞咁耐

好啦、我買件波衫幫補下

呢個post好多利子鍾意吹到獌好勁

止蝕都要 雖然之前第一個換人都係出佢多 但佢係到 jota同南野出場時間分薄左

in廢中we trust

由英國方面傳轉會到正式加盟，好像也不足48小時，迅雷不及掩耳的速度，高效得像古埃及文明的進攻效率，不過本人推斷狼隊對此早有預備(所以買入Fabio Silva及借用Vitinha頂替)，而紅軍也以大概10m價錢把陣中遲遲也未能上位的荷蘭中堅Hoever售予狼隊，用作頂替43m轉會費購入Jota的一部分。

對紅軍來說，簽入Diogo Jota絕對能減輕前線依賴古埃及文明的負擔，畢竟三子已經在紅軍馬不停蹄地征戰了連續三個球季相當頻密賽程的賽季，在去季復賽後都見到三人不約而同先後或一起有跌watt的情況。

而與Timo Werner相比，雖然名氣稍遜，但勝在適應了英超能即插即用，而且其打法可能更接近高普要求，皆因相比Werner只較局限於箭頭的角色，Jota能勝任左翼及前鋒角色 (左翼效果最佳)，而且其靈活度更高，與隊友配合更出色，爛打追纏對手的打法也適合高普Gegenpressing的戰術！

此次收購也符合近年紅軍從英超中下游買人的策略(Lallana , Roberson, Mane, Wjinaldum, Van Dijk等多不勝數)，本人對此次轉會也是審慎樂觀，相信Jota能為利物浦注入新鮮活力！

第四中堅點呀
劉青雲？
DLLM FSG

Fabrizio Romano報導，車路士和雷恩達成協議，2200萬鎊收購門將文迪（Édouard Mendy）。

一起身又官宣左

迷愛華士了

mirror 就算鳩數啦

曼聯想買 Sancho 呢單嘢，到依家我都覺得有啲奇怪
曼聯動用晒一切慣常傳媒，名人，專家，名宿嘅力量
日日唱 Sancho已經係囊中物，話佢再冇更好選擇諸如此類
但奇怪在，我唔覺 Sancho 有做啲嘢想去曼聯，甚至暗示表態想去
反而佢有些少暗示想去利物浦
係咪曼聯知道今次呢個轉會窗係最大機會買到佢呢？

巴塞而家最大鑊係收入大減時
班球員年紀太大，但個個啲週薪都高得驚人
基本上係個個禮拜燒緊巨額金錢
想賣又難賣

賣走100分 夠唔夠英人

如果 FSG 真係想轉型利物浦為技術組織型隊伍
張伯倫可能都唔算太合用
佢有一定質素技術，但非整體型球員

基達 2.0

第3代康樂部組長

一代目係傻西？

我覺得
Jota 係偏向前線球員屬性
南野係攻擊中場，策動攻勢屬性
其實如果排
前線 Jota ＋ Firmino
中場中 南野，中場左 Alcantara ，中場右 Henderson
牌面睇，中前場係會好好猜，滲透力強，有好強陣地組織同強攻能力
而且仲會好好搶，如果六號位係Fabinho
成隊波攻守平衡就更好

16入球 6助攻都唔值 仲要23歲

一個 team player 特性嘅球員
係幾容易喺數據上唔靚仔

ox仲傷緊
買佢果個都傻仔

早訓一晚miss兩個post

曼上季點拎到第4

獎金

唔拎第四曼聯蝕sponsor錢

其他太廢

好多球都好近代

渣士係一條19

的確係
70分都無就第3

早晨

亨利買中堅啊屌你老母
想唔想試吓火魔啊

其實唔關事啦
停左成老野焗唔起

連登利子：獌有力爭冠

呢隊野根本好大機會跌出前四

今晚明奴希望返生

後防廢
進攻無form成堆人塞晒係左邊
唔係名宿一早蘇狗死得未

簽多個中堅今年唔反F$G

成班戇鳩係度燈獌

下個post名可唔可以高汁過車屬霉

態度正確

佢真係傑出員工尼

幫緊你 幫緊你

你地睇嘢太表面，而家係扮唔夠人想高層買sancho 咋，好似上季咁，廢左半季逼高層買般奴返來同一道理

呢度班人燈黎

間嘢唔夠出名 要幫佢宣傳下

中堅唔會買啦

Jota 官宣左？

係啦

獌真係好勁
仲要無限金錢
又可以有咩用利黎遮醜

FB啲黃頁驚撚到關左78成 仆街要刪好麻煩

無錯

同bino一樣 事前一啲風聲都冇 極速done deal

Edward同mendes係咪friend嚟

其實Jota個feel有啲似比列錫嗰type 個樣都少似

本身慢慢行前好型 一e起棚牙好似on9仔咁

之前搞般茅 宜家搞狼隊

你睇返hoever個價就知咩事
實際係30-35m

糟蹋牙膏決賽出到?

民意逆轉左啦

張仔18年傷膝之後就好似冇勁過 初初啲遠射好鬼勁

踢中場都仲OK嫁
但上年冇人用成日叫佢踢邊

JOTA咪同MANE嚟利之前差唔多
計返通脹,分期同HOEVER頂10M 差唔多喇

暴聯殺手

有買貴 但應該無買錯

-0-0

🎯 @MoSalah was involved in more shots than any other #PL player on the opening weekend of the season (9 shots, 4 chances created)

#CHELIV

石原套藥劑師真係開始不了
第4期cancer仲可以走黎走去咁健康

唔洗睇都知屌你老母系第一

jota都觀望
就算以前mane都冇諗過黎到仲勁左

難得fsg肯洗錢
買人好過唔買
果個位都算要新血衝擊下

但落速度慢 帶波又離隊 好似廢廢地

vdb 後備入就黎入波咁勁

Goals at chelsea

一定有軒隊落日射球

肯洗錢？
準備賣人填數啦

汁雞ja

大師兄個球都
隱形戰機其實點樣做到永遠都無人mark

Fabrizio Romano
Manchester United priority: left back and right winger. Possible also a CB. Tonight #MUFC have been in contact again with Alex Telles agents. He will push to leave Porto on next few days. Man Utd are monitoring and considering an opening bid. There’s also another option as LB.

真係即買

做戲姐

唔通全套戲訓係度拍咩

好似仲要好平呢隻勁

wilson 古積 包皮 Philips
Hoever賣左，泰禾借走左，仲有邊個賣

琴晚出下mata 仲好la

獌狗個冰人真係好廢
打咁多年都冇進步

輸第一球shaw又係垃圾

Fifa 個rate幾高 但好幾年都冇強隊話要

又唔見我利執到

連迪路夫今年只有22歲，但已經是球會和國家隊的重要成員，他綽號「冰人」（Iceman），拿臣稱，這是一個冷靜和成熟度遠超年齡的球員。「在球會和國家隊，他一下子闖入人們的視線，而且表現非常好，」拿臣說，「無論什麼時候我和他一起踢球，他都給我留下了深刻的印象。」

對以隊冇咩指標喎你睇琴晚

尋晚都好深刻

Fifa are you serious

唔知點解Mata係任何領隊都會放棄嘅球員
由車路士年代開始
但係佢從來都唔會嗌走 係咪人工太高

？？

獌買人有撚用咩 個個位都話廢
根本個教練就係廢 傳統英式教練款
擺哂班人落場自由發揮咁撚樣

卡迪夫都教唔掂

今朝好似見到古積賣左去加柏

冇人駕馭到班大帝
普巴呢啲一睇就知冇料又要做阿頭

MATA:乜都贏撚過哂 是撚旦喇
唔使踢又高人工

廢蛇都唔要佢
就知佢難搞

普巴尋晚仲衰撚過鍾斯

直頭係水貨4xm 埋門又差

條中場人腳勁到仆街
但隊波依家硬係有陣柒味

好似黑子咁

call我？

Henderson with the EFFORT,!,!!!!!!!

阿狗會唔會拎英超今年

我地都有vdb

不敗 向爺爺致敬
到時比班馬撚串到一棟都冇

尋晚佢地都好危下

神秘力量過左阿
不過點睇今屆都係鏝軌之爭

買到個卡拉雲質數既中堅就夠啦
快D買啦,踢死VVD

我地力爭前4

鏝都未踢過
可能冇想像咁好

車狗今晚見真章

鏝一日有KDB呢個bug都一定係爭冠隊

冰人冷靜到閘都唔閘

49000換肥普果陣我驚大家有排喊

鏝只要聽日對狼隊搞唔掂
又會洗1億買人

直接扑落美欺度

傳聞佢地有3億預算

一諗到今晚就要比華拿強姦 但心就好唔豬服

普巴真係得班獌死攬佢 完全唔覺條友有咩勁

倒戈入波

佢地可以點串 有歐聯先講野喇

一起身就見到你地又告解

唔是拿華撞傷左咩

無事啦，今晚出到

廢青
訓到黃朝白晏

我係廢老

Timo入波 跑半場向高普鏟草

佢地而家先買得咁少 唔出奇

直接鏟到fsg面前

今日唔洗返工?

有冇買前鋒
好似阿古獸又傷

費托,可能再買

已經幻想到

星期日要番工？你聽邊個講

唔使呀
唔比放假呀

係喎
新買左廢托

可能買包皮

其實有無清抽過官網個波衫DRAW

睇返D舊片
jota之前係英冠件波衫係印"Silva"
咩原因

唔好用文尼standard嚟睇
而家30-40M係買呢啲料
要俾高普再加工架

個姓最後係da silva

即係jota唔係姓jota
而係簡寫

我地終於都有大施華

佢細佬Andre silva?

逆行人？

不嬲d葡語佬個名都成串字咁長
Diogo José Teixeira da Silva

咁又係 如果唔係就會變成FTBF

咩黎
利申幾有抽獎運

佢哋係父母姓都係要擺喺個名到

如果賣力子既唔該拿拿臨補多個中堅

我想賣撚哂力子沙短wilson古積
再借返個丹比利多啲

完全係我地想要嘅翼

賣到咁多都唔差在補中堅啦 我地可以why not both

狼買d人一向好正
好多都係葡萄牙入貨

因為文迪斯姐

La Liga has given every club in the top division a limit of how much they can spend on transfers and staff dependent on their financial results in the past five years. #awlfc [mirror]

Barcelona are struggling with a £510million-a-year wage bill and will not be allowed to buy Wijnaldum unless they raise the money with player sales first. #awlfc [mirror]

Jurgen Klopp on Mo Salah: “Where else can you find a striker with those sort of numbers? His workrate is exceptional. He’s a super professional. The supporters know how important he is to us, they can all see he works his socks off.” #awlfc [guardian]

[股東進貢區]

等我係度update下官網同香港nike官網既貨存啦

官網:
主場球員版: 已完
主場球迷版: S M

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S M L
第三球迷版: S M L XL XXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係)
-----------------------------------------------------------------------------------
香港Nike官網:
主場球員版: S M L XL
主場球迷版: XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: M L XL XXL

第三球員版: 已完
第三球迷版: XL XXL

Nike官網無得印字印章, 免運費
----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 20/09/2020 12:30pm

死疤狗

3/10 10/10 英超 10場波一齊開10:00pm

Thanks台長
又無晒貴版等感恩/聖誕先算

再賣埋布包皮同老母，呢堆人分分鐘收返1億，FSG又贏

一件波衫都未買過
今次 FSG我要進來了

益下佢地，老母換單比利

dembele成日傷 不了

應該未update姐 之後會公佈電視直播

開咗個頭就會季季心思思

今晚比車撞

之後應該會買球員版

咁要puig啦反正佢地唔要
最多貼多20m

老母換fati 我ok

Ok

80m真係完全唔值

見到kopend 本野係7仔仲有 都諗不如買本留念下
之後揭揭下 最尾又見到皮蛋條on9 又見到杰寧條賤婦
都係放返低算

睇完jota d片 佢最多只係力子個水平

我會Keep住睇下有無貴版再update大家

跑動呢D力子無得比

希望下一手想買唔會無左杰寧個頁

之前NB買過一件大一個碼 覺得球迷版仲啱身
但而家連色都唔同

Jota睇數據就唔好J既
希望過到黎夾到班波會踢好D

你嫌無簽名下話

曼聯成日比人當水魚

買robbo個期都傳過麥龜 fsg 1xm 都唔買
去左李城就變80m 曼聯班高層可能以為佢同vvd差唔多實力

嫌冇膝頭哥寫真

Nike仲話多貨 睇少利迷購買力

球員版同球迷版detail位有分別都算
有咩可能連顏色都唔同

所以佢咁唔妥皮蛋呢隻兵仔

真係當球迷on9
以前齊字章嘅價 而家剩係買到件衫

屌 車狗fd好撚煩 又話Werner點
xxx傷 xxx買得好

古積是咪要走了

Elsewhere, Harry Wilson, Nat Phillips, Yasser Larouci, Taiwo Awoniyi and Loris Karius will also be allowed to leave during this transfer window for the right price. [
@LivEchoLFC

拿路斯仲未走

同埋做咩唔係香港nike網買?

係咪要接受人生係充滿住遺憾

個人突破強過力子，感覺似文尼個種突破方式，其實係唔係買返黎接文尼捧

仲有8000萬一炮過冇分期
超級大水魚

佢走都係好事，留隊都應該冇咩上陣機會

但同樣80m， 車仔件kepa仲水貨

世冠章
等緊佢番貨就買

琴日james 成場係0 sprints

講水魚我利都買唔少

收左order唔准踢得好,唔係點買辛祖

卡膠就免費送走算啦

講緊james rodriguez 呀

呢個james 廢到不值一提啦 講緊james rodriguez

如果係代替文尼
好心就買個有速度同爆發力既球員
好似sarr ,單比利 ，麥包皮，zaha果類

有d想要世冠咪焗住官網

好快 爆速好勁

fifa rating 佢pace 同 dribble 84同83 算係咁

sor 離題

預計
Karius:賤價都無人要，繼續借
Phillips:3m內
Taiwo：（已外借）
Wilson:15m+add on/10% resale
Larouci:3-5m

想要英超加世冠章

南野唔夠體格打中場，打假9或者cm
433唔係幾岩佢，禁區附近做策動先係佢強項

見到曼聯咁樣好心涼
利hodson果時佢地都睇得心涼
點知費老一退休風水輪流轉

咁一定要官網了

官方獨家 唔洗諗

高普一走，就到我地仆街

連達斯>謝4

jota workrate其實唔錯，算肯走位
但真係有啲慢，唔夠爆炸力
老實講文尼沙拿好多時都係靠快

有謝四

到時如果請到拿高士文就好啦

太慢，路數又無邊奴咁好
可惜

諗起今晚比車炒，到時實比獌狗笑返

唔係已經firm左喇咩單deal

高普走前 會唔會欽點呢

文尼沙拿下季應該賣一個了

去邊隊？？

冇得同邊爐比嘅，佢就算留底都係後備黎，不過都成24歲，放左好過啦

燈緊？

沙拿好好睇睇咁踢返1718咁賣到180

可以做輪換好好啦
仲有泰亞高可以放波

賣到其中一個換辛祖就爽

無計 要後備岀場都難 咁難爭
中場傷3-4件先有機會

包皮啦

屌那星對阿狗原來3點波
遲一日咪好 無得J thiago初戰

謝四教 屌柒佢

請返個拿高士文就ok

有泰亞高餵波有機會復活，唔駛背身拎波

真心無人覺得Jota似Perisic咩 踢法同個樣都似似哋

完全唔想亦唔敢諗有呢一日

jota 似靠盤扭走位多
供應方面唔太擔心，希望佢狀態穩定啲就好

Jota = 古治

放佢地去皇巴刷人工都好嘅

有買前線都好 不過對jota有啲question咁解

兩個下年29啦，fsg唔會由得兩個一齊貶值，咁會好傷

聽某D球評講有機會轉4-2-3-1
沙拿反而係正前個1
兩邊係jota同文尼
明奴係輔鋒,然後瘋狂餵機會比沙拿
諗就好理想

係想快啲知邊個接班多啲

個樣點似 Perisic塊面成條法包咁
仲有Jota挨挨哋中間踢
Perisic挨邊線踢

加上唔換定班，下個接高普嘅就GG

以fsg嘅手段 趁佢地有價就賣

能持續 獲得jota亦滿足

放有放既好
對接班有好處
但一定唔可以放哂兩個
同埋接班係一個問題
夠班接佢地既成個球壇得兩個
買唔到就仆街

前季咁踢過啦
但今季對黑池個4231係南野攻中 前面三箭照擺位

【Jota：我是足球電玩宅】

大家都知道，Diogo Jota很愛玩足球電動遊戲，甚至在2020年拿下英超球員 FIFA 冠軍，當時擊敗的是現在的隊友Trent Alexander-Arnold。

Jota提到：「我常常在玩 FIFA 或 Football Manager。尤其是 Football Manager，因為我玩的是電腦版，所以我隨時都能玩，在餐桌上也玩，或是趁女朋友在做其他事情時也玩，甚至有時候在她睡覺時我也會爬起來玩。」

英國利物浦球迷表示：「真男人！」

相信高普會做埋接班嘅工作 順便欽點埋拿高士文

希望高普下站係德國國家隊，佢地2隻翼好撚勁

個髮型大家都咁爆

同埋兩個啲weak foot都幾勁

放曬就應該唔會 前邊三個最有可能就係一季放一個咁慢慢換 換完高普就差唔多完約 留比下一手

左Sancho 右包皮

Flick都好

我支持謝四搞
等fsg班仆街破產

我願讓你愛上我 thiago

puig 巴塞唔要真晒料
用老母同你換

中間夏蘭特

類似拜仁咁踢,只要有機會,
就中前咁多個都可以前插

pubg係乜水黎

個時屌到沙拿仆街，好似仲拉文尼入中間踢個類似10號咁鳩埋一份

廢左半季已經唔洗諗爭冠啦
好多利子成日話要小心獌聯

彈彈波

抵死

曼聯喺周日(20日)凌晨英超主場1比3不敵水晶宮，出現1個重大爭議，曼聯中堅域陀連迪路夫禁區內犯手球，經VAR檢視之後，被吹罰12碼，水晶宮前鋒佐敦阿休主射，被曼聯門將迪基亞撲出，但球證馬田艾堅遜收到VAR通知，指佐敦阿休起腳前，迪基亞已提早跳出龍門白界線，需要重射，結果水晶宮改由韋費特沙夏射入，領先至2比0。

不過，從慢鏡所見，佐敦阿休起腳一刻，迪基亞並未離開晒龍門白界線，但VAR卻指呢位鋼門違規，實在令人費解。

賽後大量曼聯球迷批評VAR同馬田艾堅遜「殺死」足球，令球賽變得唔公平。英格蘭名宿連尼加都睇唔過眼話：「我諗喺100萬個球季之中，都唔會有呢種咁荒謬嘅判決。」曼聯名宿雲奧則指判重射12碼，可以理解，但吹罰域陀連迪路夫犯手球，就太過牽強，當時呢位瑞典國腳已經縮手，但被皮球省中。

VAR由檢視域陀連迪路夫有冇犯手球，再到檢視迪基亞有冇離開白界線，直至韋費特沙夏射入，用咗7至8分鐘，加上當時已經踢到74分鐘，令曼聯白白浪費咗追比數嘅時間。

同埋出現12碼之前，曼聯只係落後0比1，但因為呢球爭議性12碼，搞到落後0比2，對紅魔鬼而言，絕對係致命一擊。

巴塞wonder kid

掂都無掂到
但其實新例對龍門真係幾慘

宅男好呀實唔會桃色新聞

一早跳左出黎都唔公平啦

手球新例同VAR都已經令12碼機會多左好多
仲要令龍門咁難做,

老母加多5m換

場場1球12碼不是夢

巴塞青訓應該都唔屎得去邊 起碼屌打我地嗰啲先

高普話見過佢條女都笑左
跟得夫人?

咁咪容易啲控制賽果

大雄上左位之後個青訓廢左好多架啦 不過爛船都有3斤釘既

可能見左條女先

基本上可以射到你入為止

話說係咪點都會有signing vlog睇 仲等緊

最公平應該一吹雞龍門就可以衝出嚟
等啲撚樣冇得射 12 碼玩嘢

講到好似冇球12碼就會反CUP咁
明明成場都唔知踢緊乜，入個球都係沙高自爆先-6入到

果d應該要剪耐d?
星期日唔開工剪掛

或者用返舊例,
penalty係一球單刀波對住龍門
話知你扭龍定30碼笠射

因為今晚仲有過
一齊剪

咪係
咁樣對龍門唔公平
你可以慢慢射又 fake shoot
點解龍門就要企定定

力子咁撚懶

咪玩鳩我啦

賽會跟本就係想多啲波入好似話會好睇啲

應該係乖仔黎，碌左佢條女ig 2013年已經一齊到宜家，岩岩仲大埋肚，癡心情長劍

睇到獌post 話我利係垃圾

你果班球員就係正宗垃圾啦 垃圾龍 垃圾中堅

龍門可以左右移 唔可以離開白界

差緊D野

有冇人同我一樣好想睇亞泰debut

我爭條女

冇得企出嚟
左右移仲難救波

幾靚

帶埋條女一齊簽約
上一個係唔係邊爐

13年jota先16歲踢緊青年軍已經一齊應該係真愛

出拿就衰叫雞 冇得出

其實外國好多後生10幾就識之後廿幾就結婚
我依D毒撚對上一次有拖拍已經幾年前

Van De Beek has lost more home league matches for Man Utd (1) than Sadio Mane for Liverpool (0)

thiago讓我下沉
thiago讓我哭
能持續 獲jota亦滿足

A0

得喎

其實遲咁多簽人,最後有冇慳到錢?

想要丹比利多過jota jota真係好一般中遊隊料

丹比利好撚多傷wor

今季有 不過啲錢下季又要出返 = 下季冇錢買人

諗下o dem要幾多轉會費先 疤出名孤9寒
咁貴轉會過去 起碼都要70m先肯放過嚟 仲要傷追人

中秋又係自己一個
見到自已鐘意既女仔去玩

jota對強隊好fit wor
又肯配合
雖然級數唔勁
但做後備出黎夾班波
應該會幾好睇

丹比利傷左之後呃隊醫扮冇傷,不了

Liverpool midfielder Marko Grujic targeted as transfer clearout continues

Borussia Moenchengladbach want to sign Marjo Grujic as Liverpool look to further prune their squad.

快

美國叫high school sweetheart

味B要幫襯下我？

100分
古積
老母
布包皮
奧歷治

唔知邊個會走

佢哋未買般奴之前出盡奶力都未必入到前四，買左般奴半季就上第三，計落係有著數，所以我估黑柴今季又咁玩，如果今個轉會窗扭到老細買埋sancho, 同一個中堅，英超都攞到，黑柴心諗

無啦啦串我地做乜
轟直頭topic串柒佢地

咁又唔洗咁誇張 平時都係偷雞一步
有一步setup係比較易起跳
我諗依家以後撲12碼都要企白線內
咁樣先可以踏前一步踩界

可唔可以走哂佢
應該差唔多換到個山曹返黎

首先要換左自己先有價講

自己一個左廿幾年

要幫襯下我

100 25m
古 15m
老母 15m
布 25m
力子 15m
沙 17m
其他幻幻加哂 10-15m

屌你呢度125m都黎
山曹plz

其實咁根本好難救，
足球比賽有時救到12M 都好睇嘅

依家個龍撚知你幾時射？射嗰個最尾一刻慢啲，等個龍離界。入就得益, 唔入就個龍犯規

黐撚線

有mon下車po, 廢人聯盟應該係話佢地自己啲人多傷
定邊個topic

有無人覺jota有d似breaking bad jesse, 呢排有d忙無追post, old news左請屌細力d

對阿叔無興趣

唔傷係好撚勁
但簽佢真係賭佢唔傷

除非改例唔比fake，咁龍門一定要踩線都接受到

第一頁講左冇人理我
真係有d似

有個咁嘅例架？

以為得ice hockey 有

高普踢法容不下易傷球員，但唔知點解會死攬基達

屌你
扑埋你先

太貴唔想接受接左蟹貨呢個事實

ox keita兩個都係唔傷好多貨交

fati >>>>> dembele

中場最好係咪邊+泰+軒/keita/張?
邊=mascherano
泰=xabi
淨返就=謝隊

泰 老母 軒/邊
應該幾平衡

食左壽司郎未

股東真係毒瘤黎

樓上個blur 名笑到我停唔撚到

Blur skill 10/10

無可能會簽到法迪

係官網買左3件球迷版
主/龍/藍客
一件都未送到香港

老母代泰應該ok,佢地都係hold波幾好,所以是但一個應該夠;軒打b2b而邊打防中好似好d,邊未必打到b2b

琴晚自己食咗
多人到

買左14日先出貨夠鐘未

佢地係永遠答唔到點解之前就護航唔洗買人 屌番提出問題既人 到而家買到人就一齊J讚fsg呢點

同藍絲一撚樣
永遠都搵到位撐，龍門任佢擺

rich~

公就佢嬴 字就你輸

痴鳩線

6/9買仲係processing

明明呢度有人請做乜自己食

咁應該好快出 岩岩14日

得罪講句 張仔宜家會唔會後悔
由開始踢阿 到宜家阿起機反而利無佢位 要賣佢去踢中下遊
留阿分分鐘做宜家中場主力

想睇thiagoal

thx!!!

On9
踢利拎左歐聯英超有乜好後悔

拎晒英超歐聯冠軍 有咩好後悔

阿仙奴重奪只是遲早的事

唔講佢多傷 佢跟本都唔係正選料 踢到幾個位 樣樣有d 但無樣精咁 點都係打後備

咁係佢自己多傷姐，佢唔係傷咁多喺利一樣可以做主力
阿班軍醫咁廢，留阿咪又傷到冇得出場

去邊隊都未必改變到佢易傷體質喎

我都係估估下

唔好玩啦點會後悔
你不如問下bale有冇後悔離開熱刺
張仔又威過又拎晒d大盃
留係阿要霉足四年先起機
你問下自己點揀

大傷前踢緊佢最想踢既中中
係大傷完踢嗰返個水準

屌阿狗當年唔俾佢打中場 要打WB 呀
佢走都係因為佢要打中場中

宜家先知中場中真係佢best position

睇左做曼聯名宿奧雲

佢地都16年冇英超了
佢地唔會攞到英超喇 歐霸反而有機

仲好意思講 過到黎打翼
睇到嘔血

達sir今年就攞比你睇

遲早遲早遲早俾個官你做
四年前張仔撚會估到達蛇會教阿又教得咁好
都未計中間愛美麗d陣痛期
留係阿就真係後悔啦

本身係買利馬 之後毛啦啦bid左ox

知唔知通常幾時返貨 想買件泰亞高孝敬下FSG

咁又唔係貴嘅

等佢請餓死咗了

排咗幾耐先食到

一個佢一個藍絲
走完都係越踢頹

外賣 堂食條隊長撚到

對我地冇影響
反正ab都救唔到12碼

報道指，韋拿杜姆與迪比均已跟巴塞傾妥個人條件，假如今季無法轉會，便可能會留待明年夏天以自由身投奔魯營。

同烏姆迪迪交換

藍絲就係
張仔黎到第一年同上年都打得幾好wor
邊有越踢越頹
係大傷完+利中場愈黎愈多人先變雞肋姐

快手賣啦

唔係有得app拎飛先嫁咩

張仔17 18咪幾好
咁傷無計

1001

可唔可以唔好賣我張仔

張仔歐聯x factor都頹
淨係上季佢入8球2助攻都已經好過留喺阿狗啦

等呀典搶1001